<resources>
    <string name="app_name">Playful Math</string>
    <string name="app_info1">A játék gyermekeknek készült. Melyben 10-ig lehet összeadást és kivonást gyakorolni. Be lehet állítani a nehézségi szintet, műveletet
        és a gyümölcsöt. </string>
    <string name="app_info2">Regisztráció után be tudtok jelentkezni. Bejelentkezés után a menü fogad titeket, melynek a lehetőségeit egyenként kifejtem.</string>

    <string name="app_info_profil">Profil: Ide kattintva megjelenik az eddig szerzett pontszámotok, felhasználónevetek, e-mail címetek. Itt tudjátok módosítani
        az adataitokat, jelszavatokat, az új adat beírása után a módosítás gombra kattintva. A törlés gomb a profil végleles törlésére szolgál.</string>

    <string name="app_info_info">Infó: Ide kattintva megjelenik ez a felület, ahol az alkalmazásról találtok leírást.</string>

    <string name="app_info_jatek">Játék: Ide kattintva ki kell választani elsőként a nehézségi szintet, majd a tovább gombra kattintva a műveletet (összeadás/kivonás)
        és a gyümölcsöt, amivel szeretnétek a műveleteket végezni. Ezután elindul a kvíz. Itt 5 feladat következik egymás után. Közben és a végén is kaptok
        visszajelzést a válaszok helyességéről. A kvíz tetején található "X" gombbal, be tudjátok fejezni bármelyik kérdésnél a kvízt, és elétek tárul az elért eredmény.</string>

    <string name="app_info_jelvenyek">Jelvények: Ide kattintva megjelennek a jelvények, ezek közül, csak azok lesznek színesek, melyeket már megszereztél, a
        többi szürkén fog megjelenni.</string>

    <string name="app_info_ranglista">Ranglista: Ide kattintva megjelenik az összes játékos pontszáma és,
        ez alapján rangsort állít fel közöttetek.</string>

    <string name="app_info_kijelentkezes">Kijelentkezés: Ide kattintva tudtok kilépni a játékból.</string>

    <string name="app_info3">Örülök, hogy használjátok az alkalmazást, jó szórakozást kívánok!</string>
    <string name="forgotPasswordDescription">Az e-mail cím beírása után, az új jelszó beállítása gombra kattintva, a regisztrált e-mail címre kiküldésre kerül egy link,
        mely segítségével új jelszót tudtok beállítani!</string>
</resources>